點樣既男友先可以升級做到老公？

錢真係咁重要？
車？樓？
依家d人真係咁現實？

錢
我係女都唔會考慮死窮鬼啦

泵大佢個肚
到時邊個莊邊個閒，你懂的

唔現實就假
我可以同你一齊儲首期，但結婚一定要有樓搬出黎住
車好少事，二手都係幾萬蚊
我唔介意你窮，但介意你花費起無謂嘢上面

問錢真係咁重要？
你幾多歲

點先叫窮？

大把單身媽媽...

私樓✅
公屋仔❎

好女仔

姐係咁
男就睇外在美 內在美
女就睇錢？

但我無男人同我結婚

已PM

你都係想咁姐

錢

跟隊

泵大你個肚
要你老母貼埋大床

唔窮唔醜就得

我自己覺得男人要有責任心，可以保護到老婆仔女

衰邊範？

唔係做乜咁多男人話女人係雞

而家有男朋友但係肯定佢唔係結婚對象
佢係有錢咁又點，唔會自己揾錢，淨係父幹，有咩用
淨係識玩車，無將來

我同得佢拍拖本身就代表佢可以做到我老公

將來係指乜先,
一齊努力然後變好果種感覺?
如果佢屋企大把錢,同佢自己賺既又有咩分別

有承擔
令我覺得未來下半世佢都可能係我嘅依靠
準備好同我建立一個家庭
可以窮可以一齊捱一齊草錢，但首先佢要肯為結婚呢個目標付出、犧牲，而唔係得個講字

傻妹，世界金融法則令人越有越有呀，妳搵過個都未必打得開逃生門呀，除非搵到又有錢又長進啦。靠資產增值，小玩吓車，唔去豪賭都夠養好幾代人㗎喇

適當同其他女人保持距離

無錢可以一齊儲一齊捱

但唔識尊重另一半既男人唔要得

飲酒飲到嘔血會識得走去睇醫生

玩到車已贏

分曬d身家俾我
當然要有錢jai la

有
佢淨係識敗家有咩用，對著佢屋企又渣頸就命

因為車喺香港已經係無謂嘢, 你都話好少事
咪無男人想娶你囉

咪又係要符合啲咩港女所謂最低要求

金舌頭

我老時，咪升你做老公

一個字

錢

如果無，開頭個女仔會話咩一齊儲，一齊窮，但最後，幾好既女仔最後都會因為無錢而離開你，就算比你好好彩唔離開你，你個家都唔會得到安寧

有上進心 會尊重另一半 諗將來
本身有無錢都唔緊要
肯努力 大家齊儲錢供樓 都無所謂
本身係有錢仔又點 唔勤力
又玩又fing 李嘉誠個仔都死啦

忍受唔到呢啲性格 長遠會厭惡呢個人 咪都係無將來

成日話女人就睇錢
呢個覺得性格唔夾所以覺得唔岩做老公
又要imply人"條仔有錢都唔滿意咁煩"
到底係邊個睇錢

範範都做到，包括外表。經濟基礎已經好小事，出面有實力既有邊個唔係40K以上？唔係吹奏，top sale commission 都搵好多。現實歸現實，唔好ff有女唔睇錢，minimums都搵23K

貧賤夫妻百事哀

但問題係 當你有錢果陣 禮金婚禮筆錢已經夠搵代母 冇必要結婚

錢
無錢會變成前男友

男人睇內在美？

結婚同拍拖唔同
內在美緊要過外在，女人廿五後好快老，睇得幾年

至少hku grad
月入40k up
靚仔，白淨，識襯衫
唔煙唔酒唔蒲
高過我(170up)
識樂器
識影相
講野好笑
專一
有少少肌肉
英文要好
識煮野食
要不停學新野
暫時係咁多

如果可以揾到個靈魂伴侶共渡餘生咁就最好啦，揾唔到既話一個人都好自由好開心，點解一定要揾個女人生個仔

唔沉迷賭錢
唔沉迷飲酒

賭真係可以令無數家庭⋯⋯

我屋企傳左幾百年 一定要生

咁唔鐘意佢 肯定唔會結婚點解唔分手？

咁就叫好女仔？

喂老老豆豆基本野黎架喎，層樓有份住一齊儲首期一齊供 講得衰d 應份架喎

車從來唔係必需品

不過都認同有d男仔會花錢落無謂野度

唔係話佢唔係好女仔，佢可能係，但唔好講左樣應該做既本份就叫咁樣就吹奏人好女仔喇好嗎，係依家好多女都超仆街law

上面條死港女仲好意思話人唔會係結婚對像
姐係同人一齊係貪人d錢啦
你又唔諗下自己咩身份
邊個莊邊個閒都未分清楚啦人地當你係雞黎炸
靠得屋企玩車代表人地既價值同你唔同囉
你睇到舊錢咁大人地當散紙炸傻西
講到人地好撚想娶你咁
仲有咁有志氣就啦啦聲分手搵個靠自己既男人啦垃圾

有樓仲算唔算窮

月入萬五但興趣唔洗點洗錢 同 月入萬八但每個月洗一兩千蚊買高達或其他你覺得無謂GE野,

揀邊個

香港女人點解唔搵大陸男人結婚？大把錢

本地富貴人家你又食唔起，靠痴埋啲洋腸度睇下執唔執到

執唔到就開始搵啲人工高既本地男
但又有幾多呀
我地呢啲基層娶唔起你架啦
搵大陸啲土豪啦
行入landmark任你掃

成日話要尊重女人
要平等自由
結果一講到結婚就只能夠講錢

之前點樣先決定嫁呢個女人做老婆post就乜point都有
好少講錢講前途
都係講感情

講咩唔介意同你捱，但要有安全感呀
男人又唔見係女人身上搵過呢啲所謂安全感
有冇諗過個男人其實唔係事必一定要同你捱
女人最無既就係青春
女人身上一樣保值既野都無
反而就要求男人保值，要講錢
做乜鳩

如果我有能力做到呢點我唔搵你都可以搵第二三個啦
女人真係好撚現實

結婚咪結婚，計數打算盤就最撚叻
係要搞咁多野

女人會話逗得個萬零蚊就唔好講咩結婚啦知唔知醜架，隨時拍拖都嫌你窮

點解你覺得兩個有分別

首先萬五同萬八都買唔到樓，我唔會同佢結
第二，有無需要個個月十都買玩具

重要嘢價值觀相近
唔會乜都老馮
性格穩定 (唔會一時一樣，雙重人格)
唔會裙腳
肯付出 (相處同生活上)
有問題肯溝通
會反省
有責任感
相處舒服
冇可見嘅經濟危機

會想每日都見到佢

其實睇呢啲小錢嘥氣
是但一個話要俾一半家用屋企條數已經完全唔同

唔想同佢結就要分手？代表我唔愛佢？

咁如果是有錢女呢？D錢多到洗唔哂，咁重睇唔睇重錢？

有樓都可以好窮
我屋企就係例子，買完樓就

有樓揾20k
冇樓揾40k
點揀？

你而家同佢一齊為乜
因為佢屋企有錢無壓力所以同佢一齊開心
唔好話咩有問題但你無講出黎係咁受氣無可能一齊
都係個句啦你咩身分去批評人先

為開心
唔結婚就無要買樓一齊生活問題咪開心拍落去
結左婚，如果要靠佢屋企錢先有樓有錢維持生活，日日睇人面色做人，衰d講句，人地唔高興就話要收返層樓，有咩意思
拍拖可以唔講將來，結婚唔得
我咩身份，女朋友唔可以批評男朋友價值觀？人人都可以批評另一個人

有冇錢都唔重要
最重要係佢專唔專一
個心定落嚟未
冇呢樣嘢 點一齊行一世?

就算真係有咁perfect的都唔關你事啦

咁就叫perfect?

可想而知你現實中係一個點女人

世界唔講錢同你講感情？

下？

睇左你之前d post 我發覺連登仔真係變態地自戀 d人究竟係咪唔記得左自己開過雙性別分裂post 睇來真係要返高登 絲打你慢慢曲線拎優越感啦 有J絲打

Btw 連登仔質素每況愈下唔洗講 高登比唔上的係app介面同起底功能

有都應該係gay
又靚仔又要有品味又要有肌肉仲要識煮飯識藝術音樂仲要三高

老老實實唔明啲人成日男扮女開，膠post係咩心態
生活太枯燥？

所以近排咪好多post講連登仔質素 00後同返高登